視點31: 論「攬炒」

Pishhhhh

睇嚟社會普遍都唔知攬炒嘅對象係中共

Pishhhhh
Pishhhhh

推

BEN SIRRRRR

ben蛇咪咁天真啦
呢集個人大政協完全係小罵大幫忙, 過左11個月正苦除左火水救火仲做左咩

你Expect過佢係黃？？？

佢只係一隻支支TVB夾硬捧出黎，扮黃霑嘅師奶廢老向搵食KOL而已！！！

紅色大字唔代表講野大聲D有道理D

又講血統論咁天琦呢個武漢仔實係鬼啦

5毛狗，咪撚再屈我乜血統論，我9錢未撚撐過一隻字！！！

我從來只睇良心同功過囉仆街！！！

咁BEN蛇功過就係因為TVB出身?

留名先